左派深紅學校罷課，學校要求學生除校服！

今日左派深紅學校，香港教育工作者聯會黃楚標中學出現學生罷課，亦有舊生到場聲援。
早上八時，罷課學生聚集校門內，期間一名訓導主任指罵罷課學生，並多次要求罷課學生停止罷課及要求舊生離開。
舊生及罷課學生沒有理會，繼續留守。後來，舊生在門外高叫口號時，遭到市民作出挑釁。
之後有市民報警要求警察驅趕在場聲援的舊生，警察到場後表示並無理由驅趕。

更新：12:15 學生放學，舊生及學生在門外叫口號，學校老師要求學生不能穿着校服叫口號及表達立場，理由是不能代表學校，學生被迫脫去校服表達訴求。

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

CLS

真係除個下勁

文革

同區YHKCC 主動停課
利伸：校友

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

支持學生，保重！

套校服係學生自己
除非你踢佢出校。唔係用乜權力叫佢除校服?

大陸仔學校